[推到完場] 西布朗 vs 曼聯

Kick Off: 17/12 10:15pm

西波

樓主聖誕有冇女

遲d答你

有曼聯既波，冇一場唔西

左右手各一件

熱血迫和西布朗

留名

Po霸

who

比人進攻足球

Eric Bailly is definitely out with a serious ankle problem which requires surgery, the boss confirmed in his pre-match press conference. Paul Pogba sits out the final match of his three-game suspension for the red card at Arsenal, while the boss explained why Henrikh Mkhitaryan has not featured of late. Luke Shaw made his first Premier League appearance of the season against Bournemouth, and impressed, but Marcos Rojo missed out with a minor head injury. Meanwhile, West Brom boss Alan Pardew says that experienced midfielder Gareth Barry is in contention to play but Nacer Chadli needs more training to gain match fitness.

又要百屌lkk

柏祖 vs lin

lin型好多

跪求雪佢一場

U

唉

唔會啦，上場仲入左球

摩佬你條仆街可唔可以俾佢抖下

普巴係咪停埋呢場就出得番?

應該係

impossible

yes

馬迪hehe😐

Feel到又要睇Lin跳舞

屌又lkk
俾佢休息下唔得既

摩佬係唔會

有預感今場9攻不入

SUB出McTom、Ibra、Shaw、馬仔是但三個就好

又雪一招
準備又輸

有冇acestream link

摩佬表示 入到你一球換走馬達 擺個落河/冰佬

伊雲斯又係時間報恩幫下母會

入母會一球等曼聯反醒下~

場場都有lin

Lingard大紅人

我曼必勝～！！

Lkk個頭勁左

買左渣古拍手 大 有無手足跟左？

摩佬剋星柏祖

Ddg

柏祖今晚跳唔跳到舞

獨到，又係推大位自己射

福頭

第一日睇佢踢?

DDG
BTW個位咁空

跪求手機link

DDG 球地波

散步反擊

做乜鳩

hea到...

其實西布朗 水晶宮呢d水平踢港超有冇可能全勝捧杯

馬迪頭先亂妹左

唔奇

點會唔得

十八場全勝喎

一個沙夏都收曬港超皮喇

你會唔會太睇得起港超

lkk

前場d組織好垃圾

黎到成個美斯都得

差幾班波 出力既場場炒456球都得

仲未慣？

止唔止﹖

福亂彈

lkk又日常食唔正

LKK神控

仲要睇LKK幾耐?還我廢老

成隊妹下妹下

冇人睇？

hehe 係咪都鳩彈入去

456又誇張左d 傑志呢d全場死守打反擊都未至於輸四粒掛

平時睇英超四角賽，米堡新特蘭呢d都唔覺真係勁到咁誇張

開始覺得lin有星味

無左普巴就唔識踢波？

依D西波邊有人睇, 曼子出哂去食女啦

Hehe睇唔到左路底線有人

福

屌住女黎睇

拉shit 球場笑匠😂😂😂

太on9 唔想講野

福仔今季有冇試過成功過人
廢撚到

lin有冇咁鍾意掟界外球

刷下存在感

啲假動作

鳩斬聯

hehe

除左長傳仲有咩攻勢

垃圾

悶撚到 波都冇射過

啲進攻好廢

踢緊乜鳩

Mata lin又誤會左

傳波質素真心低

佢根本唔係打依家波
根本唔係翼

刷存在感？

好似睇緊英冠啲波 得hehe同mata拎波有一線feel

睇見前場個個企定定等比波就嬲

踢緊咩柒

我曼平時係咪唔練傳波

咪一鳩樣.jpg

悶到pl

踢依d垃圾波 失撚硬分

唔知以為間條係曼聯

悶波

同曼城真係差一班

覺得悶真係早啲訓

好掛住c16

福啲波真係好西

LKK 啲first touch 真係垃圾到

摩佬不如進修下先啦

踢緊乜

唔知做乜鳩 d 傳波又成日失 和波

隊波默契係-99

個個位都幾千萬買人,緊係差一班啦

福又亂傳 LKK擺明追唔到

防傳中 曼聯玩完

福踢緊乜撚啊
放個徐德帥落去都得

lkkkkkkk

D交波全部都攤到凍哂先交
攤到人地都知你想點比
最後冇下比到/比完都要回後
簡單2-3個人one touch兩下係完全做唔到

lkk輕鬆

hi 雜種

頭

渣古goalllll

反福反lkk又輸

咁都入

燒味

Goal

弱隊殺手

悶撚到, 無啦啦入左

頂得靚啦

剩係識入埋啲等餵波

Lkk 弱隊殺手

Evans好波

次次都係左路差唔多角度傳入去入

呢球又真係頂得幾靚

我地都用唔少錢啊

鳩斬搞掂 果然係弱旅殺手

LKK係啦

早就斬多啲啦屌

召集迷lkk黨

又唔慶祝

又燒味

Oooooooppppps

LKK呢輪回勇

你終於肯早d跳了

褔呢球有羊嘅影子

我屌 未返到屋企

拍手當慶祝

踢過西布朗踢

淨係識禁區頂波

唔開心 發悔氣

百屌成材 大家繼續屌

問心啦 依家人腳真係差到咁

鳩下鳩下又入波

不愧為弱旅殺手

對弱隊先識入波!!!

平時已經拍好多

屌 學y朗

黑。奴卡古

好西啊場波

唔慶祝係好事。代表lkk知衰

大佬寧今季幾穩

福斬波入去好過鳩射好多

有而家既丙朗影子
禁區殺手 等餵王😌😌😌

出埋爆炸
場場福仔華西落底鳩斬算喇

今季終於有依d 鳩下鳩下有人把握到

佢宜家入幾多球都補唔返打比個場嘅柒野

lkk踢過西布朗 唔慶祝都好正常

又對弱隊刷數據

Lkk信心返哂黎

殺弱隊夠做啦
大家睇下上一兩季對弱隊經常望門輕嘆

屎波

想一過四

大佬零

個背肌幾快

佢對big5入先再算

除咗ddg同普巴，有邊個位置比曼城稱先?

快過小明

1V1想嬴大佬寧我真係唔想笑

咁都唔好對強隊殺自己啊

真

大佬寧單防

哈

出渣古+爆炸 玩雙塔算啦!

E巴呢

大巴戰術ready

濕鳩lin開始識踢波

Burke上季唔係喺萊比錫講到話蘇格蘭新希望架咩

做咩會返左黎踢西布朗

一代跑得好快

卡古冇人幫

馬迪 拜利 馬仔
想加埋左羊右華得唔得？

呢球擺明玩鳩lkk 比完冇人走

依D又冇人埋去幫LKK

差d .....

嚇死咩

依件勁野 黎踢閪朗真係on99

真心鏝啲中堅 但佢地傳波好好多

阿姐.jpg

大佬寧

領先一球永遠最危險

Daddy 見到入波都無表情

goall

0:2

Lin

lin

-6

球王lin

廢lin依期

....

-6足球

..........

Messi Lingard

反lin 又要縮返入老母個閪度

?????

今晚全部垃圾都入波

連加朗

呢期反lin真係無得出動

勁lin

Lin cls

Lin 都入,笑4

又有新動作

LKK muted celebration

lin...

LIN

呢d鳩波

-6足球不死

唔俾慶祝wfc

4：1劇本

含撚未

輕鬆兩球收工

負碌足球

456

走喇撚樣LKK，黑乜撚野面啊，無咗英超屌得你唔岩？

屌 究竟踢緊咩 但又贏到波

Lin 朗

mata bb 係咪有個助攻

搞掂，下半場又大巴

摩性

好波不如好運

好撚鳩下場波

喂喂喂 我地輕鬆過鄰居wo

學dybala整面具

-6 足球既野你唔明架喇

人地本身咁黑

其實邊位有人空哂，
但lin自有想法，
然後就糕了

仲想屌LIN唔比

出伊巴玩下啦

輕輕鬆鬆擺大巴完場

-6 足球

LKK一定又自大

咁都有得J

Nigga

我lin 不如中場射多d波成日中人入

個中場好空
比人一打就穿

你molamola

點解中間成人俾人打穿
Hehe同matic真係唔多夾

鄰居全靠lkk咋

龍門封晒 必定唔入
咁樣加腳就入左

Lin做咩唔跳舞

馬迪真係好屈

馬迪打到咁撚前

matic進攻都做埋

馬球王又變AM

佢踢波真係好撚瀟灑

馬迪

企開啲啦馬迪

睇LKK睇到有BENZEMA既影子

留意到渣古幾下腳法不錯

佢幾時有對住馬體會果下一過三乜都得

McClean好撚好笑 唔係左邊唔撚識踢波

柏祖又輸

福頭已經痴撚咗線

想睇柏仔跳老舞

羊

屌你

而家隊波
冇球在腳就唔郁
預備交波又停兩秒

ddg

In ddg we trust

照輕鬆贏波

養生波

好掛住卡神

同鄰居d波比 唔知踢緊咩 但贏緊

養生到歐聯

我羊又想刷世界波

BTW 班大爺肯郁下未

9下9下都贏2粒

歐聯入到8強當贏

有冇人發覺今場條中場條其實壓到超前

完全無攻勢
鳩下鳩下又入波

屌呢場同對屈福特一樣
鳩下鳩下但贏緊兩三球

弱隊屠夫lukaku

17場12勝2和3負 入37失11
仲有乜好講

但d 組織鳩到
傳波入涉都甩甩咳咳

只可以講哥迪奧拿真心勁

呢隊波無咩機動性

好多人仲屌老豆點解對強隊要斬上前場唔地面組織嫁

有睇尋晚就知mc係贏隊形
同前幾年前10上10落bvb好似
成隊好夾,互相補位
mu有排都未做到

LKK 都係有蘇生猛好多，早輪剃光剃淨即刻dup咗好耐

長毛仲撚勁tim呀

長毛對曼聯帶帽

lin 打唔到翼

人地前場6隻都帶到波或者自己黎
我地？靠雀屎同llk控甩

成班友慢一拍。。。
互傳多d
走多d
唔撚得既。。。

企定定踢撚

就算打都唔識出波

出到左邊當你贏
中間食到嬴多次

視覺足球
對面傻既都識跟

LKK

Lkk真係柒到仆街

馬迪咁勁

係咪有人mon你負皮

LKK做乜9呀

LKK 呢個傻西咁手腳唔協調

發現近期屌lkk既留言都有負皮

Lin 第一個衝去幫拖

福仔唔好柒啦。唉

黃乜鳩

成日都幫福出頭

換馬啦

大個仔喇喎識去兇人

英雄主義

大佬lin

批人睜果個反而唔使黃

可能心諗 好彩佢無衝埋黎打9我姐

Burke 幾堅。好撚快下

華隊1打2

嚇死

做返球彈彈波

Lin勁

差啲...

lin 呢下

lin咁勁

Jones掛住望

控唔到炸

今日呢度好似咁少人

你個敗家jai

華西最近好鍾意左腳出波

Hehe而家真係三不象

估一陣
Mata <-> Ibra
Rashford <-> Martial
YOung <-> Shaw

隊長個轉身出波好靚

華西個左腳難得咁靚福你射到咁

華西左腳

好似深夜西波咁, 完場都推唔到一個post

頭兩個=100%

我覺得都未必會肯出ibra

diu

希望，驚儲換人印花

依下靚 哂左

Lin 好波

差d lkk呢球都幾好

Lin差d

又射中間

渣古今日打得唔錯，做到要做嘅野

Lin呢下算係咁

唔鳩斬俾佢控落黎就好好多

rojo <>mata

幾驚佢又仆街, 起到腳仲要中龍

lkk同lin個配合慢sane同250有冇四倍

今日個場好似幾冼下

好少唔換哂3個

想睇IBRA入波

下年有好多位老化
華西 馬迪 羊 Mata ibra

Lin射波永遠冇角度

星期日呢d時間個個都出街攬女鋸和牛啦
留係度既係真曼

我地有配合已經要還神啦

馬達今日係咁sin黎sin去

依家球員當打時間長左
MATA同MATIC都未至於姐

依段踢得好左

近鏡拍手

clap clap

👏👏👍👍

有笑容

拍手帝！

好型

咪就係 唔好要求咁高

Lkk一場拍幾多次手

👏

💩👏🏿👍🏿

倒掛啦屌你

呢d係比爆炸頭

又拍手

華西

拍手動作都有幾套

拍手帝

屌啊唔好傷啊

弊喇 右華！！！！

識倒掛果個去左拖肥

華

華西唔得了

on9 唔出梳

但佢入波先 首發事件冇了

唔出shaw

冇右閘啦

咁都唔出梳

唔係下化，又傷

大米機會黎

出rojo都唔出疏

oh shit華西傷

仆街了
華隊

仆街了 冇大米

出到足
岩先周中又唔輪換下

唔出shaw贏波都冇2c啦

shit

下場等睇右羊

札住出都唔用梳

華隊唔好嚇我

羊打右

一袋打右閘？

後備都無..

玩完 終於傷喇華西 場場出足

華隊唔好傷

咁都唔SHAW

右羊

歐戰用 掛

華西
今日啲動作都慢晒

唔知鍾斯定史摩寧打右

你老味，係都要人打足晒，而家仆街了

好快到lkk matic

點解會係屎隊架 羊隊呀

場場都踢足，鐵人都死啦

成個阿差咁

爆頭就比梳踢啦

Shaw應該會走人

出個紮頭既rojo都無shaw

木葉頭巾

冇得換住

驚傷左1月賣唔到

Rojo好撚型

賽前好似有人話做咩唔出大米踢死華西
開口中

右羊 左rojo

唔出梳 搞乜撚

都唔似好嚴重好彩

華西傷邊到

拉傷大脾應該係小事姐

唔會一陣mata換shaw泊大巴掛

車仔可能要

迪基亞省尻洛河

唔出shaw?想rojo打返個態？

定係三中堅？

lkk 走埋去加多腳做咩 拉空位啦

通常都大事

唔係hamstring就得

屌你lkk係要加一腳

普通拉傷抖幾個星期出得

福仔左翼衛？

聖誕快車
幾星期都收得皮

頂左羊個位

lkk 你做緊乜撚野

見華西行到出去應該唔會好大獲掛

就到快車期先出事

直入更衣室

去到邊都不忘叫下春

你睇曼

寧願LKK 唔返黎守

呢期冇follow 有冇人知pogba做咩冇出 紅牌唔喺過左啦咩

3場

仲有呢場

今場先第三場

3場wor

直紅三場 仲有一場

想看ibra但唔出他

過左一場咋wo

福仔近排仲乜差左
決定咁慢

...第三場啦

2場

都唔係近排架喇

一場鏝 一場般尼 今場

第2場啦，曼城同般茅

上周未
周中
今場

都唔係近排啦

希望唔好同禾托7同一條路

下屌 我以為已經過左好耐
btw 滴基亞呢球好危險

馬仔 ibra 仲未有機會

下場出得啦
停曼城，般矛，今場

英人

英人唔慣用腦

沒看快車果場，唔記得左

喺Nigga
我就唔同啦

鏝+般尼茅夫+今場
周中果場唔計?

出馬仔未

換走盧卡古啦屌

手足我仲未完exam

開始鳩踢等完場

周中咪般尼茅夫

Sor係我錯

出伊巴好過啦

今季有換出過佢咩

史獨寧都進步緊啦

又留黎煲醋
想睇馬仔一抽三啊

換馬迪同lkk啦，等陣傷埋就慘

亞洲最fit球員

唔係主場唔洗同球迷交待掛

男人定女人

識野呀下小豆

福好唔掂今日

收渣古啦
坐低拍手掌都得嘅姐

點解lkk 對big6都係唔得，但對呢d隊就得

馬仔又要出黎入波了

朗當之前撚到我地狗咁架喎 今年冇料到?

有名你叫弱隊殺手

出馬仔應該會換福? (有黃牌)

好彩完左
咁凍溫書

馬仔換邊個呢?有冇驚喜

話說馬仔今年幾歲

福正選打翼 無乜幾場掂

渣囉

7x分鐘mata啦

之前咪話最ideal 係強隊出ibra 下游出lkk

1:2

天才唔識用我 但俾佢然到 焗氣

1比2

屌

又輸死球

...

我屌 閪到失波

咁打反擊窄D WOR

on9

又冇cs

但要做正選射手，應該要改善呢一點

On99

平安鐘

差唔多成廿分鐘無攻過入人地禁區

咁撚樣無cs

屌ddg又冇cs

福全程睇波

作為半隻小19000
獌咁樣真係永遠都贏唔到鏝

個頭講完又比人追返粒

弱智防守

又係我地助攻

諗下仲有無3分好過啦...

係LKK

鏝win得太有說服力

一領先又唔識踢波

鏝對西布朗咪又係比人追近

唔好亂

屌你老母 洗唔洗保守到咁魔狗

岩

lkk同福換出去未

又一場死攬拉shit
仆街又雪鳩一招

鳩踢完未呀你班撚樣

雜種

唔肯攻抵撚死

仲諗cs，諗下代唔代到3分先啦

抵死 出個冇狀態既rojo 唔出有態既梳

Mk仔無態，都無咩人用

有睇lkk就知樣樣野都要改善
打弱隊佢都唔係話咁掂

成個下半場放俾人狂攻

俾人追和都抵撚死

廢老呢

真係抵撚死 次次踢埋呢啲姑寒波
到比人入返球又開始瀨哂屎

快撚d輸喇成班垃圾

其實入多幾粒會唔會死
攻又唔撚攻，
波又控唔到

shit你老母

人地對上三場都入唔到 對我地就入

摩佬做野唔使你教

痴鳩線
係到鳩踢等完場

反福大隊長黎

feel 到會比人斬死

Ddg 心諗班仆街 次次都咁撚樣

又要平安鐘到完場

係咁失死球最近

冇左華西 即時出事

領先2粒係咁架啦
操下嘛

咁撚多高佬都頂唔走個波

根本成隊都差 一直lead住2球算好彩

喂屌 唔樂守喇

鳩踢左咁耐抵死喇

對西布朗都運唔倒個波上去

條on9假獌無睇上場馬門前兩碼飛機

盧卡古每次企最前頂波都係再頂前
。。。
邊撚個接到?

全世界睇波 可以點

一陣追和柏祖又跳舞

用梳穩住勝局好過啦

係得爆炸先識頂波

係唔去運

呢隊閪波痴撚線
又不斷大腳

成班都係到鳩踢

出梳連陣都唔洗轉 繼續攻好過打埋而家個鳩陣

一月有電話人zip上黎

守撚完未呀

唔係以為想運就運到下話
呢隊西波

聽講去疤

一代

出ibra啦

根本lkk都只係下游料，吹到大哂

乜齋防守真係咁好玩咩

又求鳩奇大腳

攻下得嗎

成隊波亂鳩咁黎, 點頂個10分鐘

馬達又踢足 真係好神奇

仲要守到碌㭍咁

下下大腳清，
運條丁咩

望下莫拉達 最慘買唔到電話人

輸喇快d

亂撚到

對西布朗都死守

比人斬死都似

因為華隊傷左渣

平安鐘呀

摩佬打強隊 中遊 下遊都係9大腳架啦

啲反擊咪撚咁on9啦屌

爭d輸埋

連加特

Rojo又漏

對面又叫糊

遲早比人燒味斬死

H21跣夠未

仆街差d死

柒頭lin我屌你老母呀

JONES D頭椅真係好好笑

真係唔撚明魔狗諗咩撚

換mctom cls

竟然

屌 換人入黎守

跑得之人都冇埋了

一轉個防守陣即刻出事

CLS 呢個時間出新仔?

打西布朗都要泊巴士, 笑撚左

牙湯

係都換馬啦

Hehe今日差，消失左咁

唔失波只係好運
唔係守得好

攻啦屌
守守守 又守唔住

我連隊波係咪守緊都唔知
個中場可以輕鬆打穿
又成日比人喺禁區同禁區頂控波

咪撚縮喇

屌而家既曼聯同以前既車有咩撚分別
最多就一球屌

輸撚左佢算數啦踢成咁

dllm...

rojo嚇撚死人

Rojo

屌你 縮乜撚嘢

中間完全冇人守

打西布朗都可以大腳清
比人禁住黎打

都唔係今日既事

為人垢病既地方大部分都係對中下游 唔係對big 6

以前既車守到完場, 而家守唔撚到囉

屌你咩rojo

入多粒仲好啦屌你老母摩佬

係 守又唔算守

好似比人迫住禁住黎搶而自己唔做d 野又唔得咁既款 角球又輸晒

屌你嚇撚死咩

屌..........

撳撚爆左十個平安鐘

打撚柒佢啦

落河未好就抖下啦

rojo呢球好有delph 個球既影子

換rojo都唔用shaw

ddg: 咁撚多內鬼既

個長毛26狗黎

條埃及佬

閪朗件26號狗黎

守個角球都守到碌柒咁

係咪咁想失分姐屌

廢能到
比隊榜尾禁屌

哇屌你老母

一野踢埋去

落河

鍾斯

屌你老母 一腳秋落去

食撚屎啦now條撚樣

傷埋ddg就好笑

講波個個正傻西黎 迪基比人踢都blame the victim

Joens叫 de gea 攪耐d

gut下gut下wo ddg 喺上一球 young 個球已經有少少

屌你老母26號條友

踩腳眼 咁仆街既

屌你老母，傳兩腳都斷

屌你老母now坐中間位個評述邊鳩個黎
次撚次都彈到曼聯一棟都無 仆你個臭街

幫答
打榜尾唔用長傳
唔通組織個波上去呀

冇左拜利, 條垃圾後防連二線都不如

對西布朗都擺唔到大巴
明明shaw幾好都唔換入次次都咁
屌我寧願睇番椰子熱血足球算

屌呢球去角球旗果邊啦

猁狗黎

咁撚樣車落牙湯度cls

係真係廢喎

McTom真係幾識避重就輕

摩佬成撚日都係咁 真係嚇撚死我

差d收埋皮

後場交上去
隻翼試下攞波
攞到嘅話就回比隻閘
等佢一腳斬比對面個龍

鑊撚鑊俾人壓住打

rojo條撚屌一踢左閘就on99

做咩唔比shaw上啊屌

lkk比人撚

右腳

屌你老母唔交比馬達

鑊撚鑊專登俾人壓住打

馬仔空鳩哂唔比

屌你LKK

記者同我問下摩佬點解唔換shaw同ibra?

11:8 射門

lkk 笑到我

傳定射

其實ibra出得咁少點解都會唔屌下摩

控球仲5050 添

垃圾lkk唔傳

西布朗都多射門過你

唔交波

一係拉去玩角球, 一係入撚左佢
而家想點撚樣姐

lkk 我屌你

韓星登台手勢做乜撚

應該未好返廢事出

巴利條撚樣到依家都唔洗食牌

人地鏝可以撚角球旗撚幾分鐘，我地3秒都撚唔到

年紀大開始收火

Fifa應該即刻update LKK vision做0啦

羊射啦

馬>>>>>>福

比多20%對面啦
反正我哋都係鳩踢

馬仔入黎做到野

Shaw坐後邊一眼都無望摩佬
整係狂咬香口膠
1月應該都會走

佢又會講換人balance

拉去角球旗會比呢到d巴打屌

我地連控波都未掂, 點撚角球旗

馬仔控球堅有霸氣

摩: 是但啦有3分咪得囉

靠馬仔控拖時間

笑死

宗師死頂rondon

now條撚屌又抽

真係贏左波都唔覺得特別
係摩佬就認為3分已袋理撚得你

Tominay幾好波底

柒住贏

鳩下鳩下咁贏波

我睇咗乜鳩

點贏都好
都追唔到鏝

屌，呢D真係吹埋雞先好講

守個角球都碌柒咁
Cls

保住個第2先啦
轟追得好緊

到底睇左乜鳩
無啦啦贏左波

屌你唔洗保4咩

再輸俾軌追到架喇...雖然2同3都無咩分別

咁踢落去都唔知一季要傷幾多人

幾搶鏡

利迷黎好似

我地同3456弟都唔係差得遠架炸

守又鳩
攻又鳩
控腳波都鳩
又然

lkk最尾果球唔撚入

慘贏

廿鳩幾年冇拎過聯賽冠軍 算吧喇

西布朗入左一球之後成隊表現最淡定反而係佢
幾下都搵到隊友交唔洗大腳清

3差唔遠, 其實456都差成8~10分

Mata打中路啦，得佢可以中路串聯到

咁有信心打後個d 唔會失分
人地有做功課，發覺之前d 球隊對親曼聯進攻有效就會照版煮碗咁就皮已收

係

問得好！

同第5爭9分
如果咁都唔遠 咁我地同鏝都唔遠
今年頭4穩既 除非連續柒架ja

普巴出返嚟睇下會踢成點 點知傷撚咗華西

開頭以為成班高佬唔夠頂, 點知原來廢既
仲唔斬到你仆街